(速度撚) 叫麥當勞會唔會一次過講哂

直接講6號餐飲可樂轉粟米拎走 ， 唔會再慢慢等佢問 。

佢一問我頭也不回就走 晒我時間

孖芝餐可樂走冰係度食 唔該晒

會
好怕哂時間
脆辣雞腿包可樂少冰拎走

三號餐加大飲可樂拎走，加多個麥香雞包。

3號雪碧走冰係到食

無用, 佢會每樣問多你一次

我想要豬柳蛋漢堡仲要麥樂雞餐

跟佢流程係最快
係要一輪咀懶醒咁做乜啫
入機都要時間架

講完d人都係問多次

：你 ：麥當勞

：先生要啲咩？

：6號轉粟米可樂攞走

：6號餐飲咩呢？

：可樂

：係到食定拎走

：拎走

：係咁多？

：轉粟米

老規矩

先生想飲咩？

點解個post咁好笑

講句仆街啲
我去到真係會睇下條友醒唔醒
如果係阿婆阿叔 咪慢慢講囉
後生仔囡 咪"3號餐可樂喺度食"咁

不過其實講得快 頂盡多幾秒
一陣條友聽錯 又落錯單
到時用多成幾分鐘去換比你
咁就無謂啦

聽啲做過老麥嘅朋友講
就算有幾多人喺後面排
都要Double confirm個客要乜

同埋莫講話老麥
茶記 大排檔 什至 高級餐廳嘅待應都會咁做
都係一句
落錯單 就無謂啦

其實岩岩俾阿姐話 ： 講得好

入機流程順序有冇人知？

我想要脆辣雞腿包餐
加
超大魚
特大柳
超大包

Run Egg